最心痛是 攬炒太遲

我過去 說攬炒 想要做到
有了國安法後 害怕被捕
而終於笠了水
要移民外國 請你磅水

你叫我 課的金 都算做到
卻發覺 幫了後 又再眾籌
重光管錢太緊
未能同合作 決定要分開

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

最心痛是 攬炒太遲
有些倡議 不可等某個日子
盲目地發奮 忙忙忙其實為錢
戶口裡尚有 數百萬任我倡議
最可怕是 課金要及時
只差一秒 ipo已變歷史
忙極亦要見 要變政客的相知
過去叫螞蟻消失太好
請你捐獻等下一次

我也覺 我積蓄 彷似下降
逛世界 歡與樂 是我太忙
籌的錢 怎算多
但仍然未夠 登報十方

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

在外地 說攬炒 應該足夠
卻碰到 那黑鬼 打到爆頭
黃絲捐款眾多
被誰迷惑了 錯付了很多

錯失太易 攬炒太遲
我的倡議 不應等到某日子
盲目地發奮 忙忙忙其實為錢
在英國習慣 沒顧忌任我揮霍
最可怕是 課金要及時
那一封信 ipo已變歷史
忙極亦要見 要變政客的相知
過去叫螞蟻消失也好
不要相信一切有下次

標題都唔啱音喎ching

濫抄？

樓主呢首歌最精妙嘅地方，係有啲位個「炒」字會變左「鈔」字音

收聲啦，你識中文咩

得你明

建議樓主報左n_ben個填詞班先

而終於笠了水
要移民外國 請你磅水

幾時幫隻光頭hoodie狗作返首

丹麥倡議 發現原來用左數千零萬，眾籌的錢 可以用上餘生來量度

我都明

點讀？我唔太熟廣府話

你試下唱呢首練下

國語讀曹操

高汁

第一句勁啱音

知唔知點解香港樂壇風光不再
因為樓主呢啲人才冇入樂壇

d音尷尬到呢

Between... 呢首係咪周杰倫嘅稻香？

又一神